（求救）畢業證書一問

中學畢業證書如果萬一唔見左
會唔會有機會返中學補領？
中六成積表 dse成積表係齊到
係唔見左張畢業證書

俾錢

點解唔打返去問？

上連登問自己中學證書

我識好多中學校長 你邊間講來聽下幫唔幫到手

Between
DSE中文唔合格？

中學畢業證書有撚用咩
做咁多年嘢都無人睇過